有冇巴絲打做過譚木匠？

可唔可以講下平均每日既營業額有幾多